我有一個有肚腩既女朋友

我瘦底，女友唔算肥但有個肚腩仔
一直以黎覺得自己瘦過女朋友感覺唔係咁好，
但有時又覺得條女有個肚腩幾得意，
十足十我老豆個啤酒肚咁，
最中意訓起佢肚腩到攤抖下

有無巴打都係咁覺得？

中出咗？

未

美極咋?

唔恨得咁多架喇

屌豬扒都得你咁享受，真係無你符

肥婆都好自豪
噉你幫我屌埋我嗰份啦

樓主記得叫你女朋友留住個肚腩

摸係幾好手感，但一坐底個視覺就好難受

既你老母

唔係豬扒肥西，少少肥姐！但真心享受！

叫左架喇

高空下望，個肚腩可以遮住佢下身 似幾個月大

誇張咗喎

肚腩大過波

又無咁誇